有冇人知點解會打唔到台版ｌｏｌ？

最近打台版ｌｏｌ成日都彈個登入階段錯誤既畫面出黎？

檢查下你部機/router係咪畀人hack咗
所有連線全部繞經支那